［不服來辯］ 一個全民造星 就知香港人幾鐘意發明星夢

做乜鳩..好尷
我都想參加

睇到我覺得好尷尬

好尷尬

成班撚屌都用痰盂黎剪頭髮？

全部自以爲韓仔

又多個校草冠軍選全民造星2

不斷參加比賽

廢話 諧星又好 偶像又好
出到位 賺大錢 理撚得妳死
唔好諗到咁幼稚 大家都係呃女屌 搵真銀